---
title: Verder gewerkt
date: 2017-12-08
---

Vandaag verder gewerkt aan de recap hiervoor moet ik bestanden van de anderen uit me groepje verzamelen. Ook hebben we als groep nog gekeken naar de userjourney die moest nog worden aangepast.